信教既人都好有問題

我都唔講咁多

認同 正評
唔認同 負評

你話我引導性發言都係咁話
唔該你正評

口講就話包容
自己做錯就話所有人都係罪人
人地做錯就就唔包容

認真我呢幾個月都識左兩個信教既人
同正常人既思維真係好唔同

同你既經歷exct7ly

連登仔咁包容
有無人再分享下
黎家真係好憎

有啲人信教信得好奇怪 好似怪人咁
例如 佢祈求個樣野成真就會話 "多得神既保佑" / "主有聆聽我既話語"
但當佢祈求個樣野最後無出現無成真 佢就會話"以加只係神俾你既考驗"

咁姐係點........ 係又神唔係又神.. 明明好似唔關事

仲有 其中一位屋企人本身係佢過去既三十年佢都唔係信主
但近呢兩年佢返主日學 信左主
佢係屋企個group講既野已經變得好奇怪
例如 家人A成家去左倫敦旅行
佢係個group到覆 "Emmanuel, 主在倫敦，與袮一家同在"

救命 一句"safe flight 玩得開心啲" 唔好咩
係都要搵埋啊主出黎

我唔係反對人信教 但我發覺好多人都信到個人變左怪人
開口埋口都主 上帝 天父父親

利申 個人無宗教信仰 但由細到大都係讀基督教學校

認真 好多信左之後既人都變到奇奇怪怪
最好笑係好多都會排斥唔信既人
反而唔係調番轉

終於諗到其實自己係想講咩
陰險奸詐故之然恐怖
但偽善更加恐怖

信教果班識十個有九個都自私到仆街

巴打你講出個重點來

走啦 唔想打救你

呃正評
信教唔緊要，唔好盲目傳教
無邏輯都唔緊要，唔好衝出嚟柒

少過100正評
代表連仔都輸比神

竟然有耶撚偷偷留下負評

喂留低負評既講兩句呀

上呀上呀

我細妹入我間基督教中學之前都無信
入左之後俾啲耶撚洗腦個個星期返教會
呢家學埋曬啲乜聖經 都唔知佢UP乜9
唉 搞到呢家我同佢關係好ODD
我個人真係好反對呢個宗教

只信科學

信教既多數都寬己嚴人

遇到好事 神既眷顧
遇到壞事 神既考驗

你開post一定係神ge安排！

有個耶撚fd有女仔主動追佢
佢話因爲佢唔信教唔同佢拍住
但就成日同個女仔出街
實質係騎牛搵馬
之後同另一個無信教既女仔一齊左
但就拖左果個女仔三年

正皮

好有同感我試過反教會，話人生主常在你左右 衰同好都主自有安排

我覺得好似邪教一樣令我超厭惡

本身無信仰 但男朋友個契媽係虔誠耶撚
星期日成日逼我地同佢去church
大佬你有信仰我唔會干涉你 但你做乜干涉我
每次佢咁樣都覺得好撚煩 無奈都要俾面男朋友
點解啲大愛耶撚要逼其他人跟佢一齊信教？

心靈弱小先需要宗教
搞崇拜
神有可能存在
但係宗教只不過係控制人嘅工具

認同
信唔信其實都一樣會有病一樣會死
最on9係有病=神俾你嘅考驗 死咗=將佢帶去天父身邊
根本就係純粹啲人想自己心理好過啲

人只需要做好事儲好心就夠
唔需要又跪又拜

100已過 連仔勝利

Office有一個
成日以為自己好撚勁
射波秘撈咩都做齊

係好多都覺得自己好勁
因為佢地係教會入面階級觀念都好重
如果係入面係有重要地位
好多人都會聽佢講 無論岩定唔岩
令到佢地都覺得自己好有料
但根本未出過去見識世面

讀唔讀基督教學校, 同你清唔清楚人地宗教做緊乜係兩回事
我無講佢岩與唔岩, 你接唔接受佢地另一回事
亦唔排除有人信左之後變左真正怪人

但聽你以上咁講你根本完全唔清楚人地宗教點解咁做, 無論理由錯對都好
人地好心想你有主保佑你一路平安又有乜問題
一神教永遠強調一樣野, 你前面的路幾衰幾好都係神安排/default 好, 佢亦都可以隨意改動, 所以根據佢的旨意, 佢係有權聽你或者唔聽你祈求, 但係佢講佢做的一切都係為你好, 呢個 point 就係你信與唔信的關鍵, 信, 以上就成立;唔信就乜都唔洗講

因此你用你個套唔信既野, 去嘗試證實人地信個套係錯, 在邏輯上唔 Work

係耶撚on9姐

唔代表其他宗教都係咁既

我有時覺得 x 登仔都撚好笑
宗教都係人的產物
自身信宗教不得其法不求甚解出左個 On9 結果出黎就瀨人地宗教乜乜乜

等於白痴仔入學校讀書, 最後讀唔倒大學就瀨人地教育制度有問題...

我覺得宗教你信係OK既 但唔好影響人or去到崇拜囉

不過耶教又真係係仆街既

唔抵幫

學番班耶撚
有無人再出黎講見證

一個你信 佢先存存
你唔信就唔存在既事物 佢既本質就係空
只係癲倒妄想

耶教特別乞我憎
嘔心 造作

日日都要對住佢地
就黎想死

成日都話同性戀就係姦淫
異性戀扑野就唔係

好人好者點會信基督教

啦正正e點就係佢地既籍口
成日話教會唔係聖人天堂
正正係罪人既樂園
然後話佢地都會做壞事
然後比平常人更撚壞